有議員指如市民買不到厠紙，「在家中消毒得唔得吖？蒸100%水溫得唔得吖？」

炆完屎放落去蒸,再蒸餸食

周星馳一早教咗大家啦